今日政府照胃鏡，又話好辛苦？

今日QE照胃鏡
一定都唔辛苦woo
係有一下胃氣小小唔舒服
仲即場幫我割左兩粒色肉
連登仔又話勁辛苦？